逆轉裁判 - 哨子/電哨

啦啦隊打氣/發訊號有無用？

推

有

推呀